開心速遞（98）戲如人生 / 不要黃心穎主題曲

terry同曹總同場
下次就terry vs 曹總喇

陀槍師姐 陳三元 又係阿滕做。

三元

屌開錯咗係吹水台

轉去

真相

你傻架

劇透hulk

今晚竟然有安仔vs terry 鬥蠢

屌開錯咗係吹水台
轉去

死者甲

但係你都唔好講真話，你咁樣話佢白痴，好傷佢自尊架。